[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(493）

第一次1001

大角呀河床

河床 安心與信賴

巴打差十字同西床各一粒

靠河床追番唔小

唉

河床我後悔了求時間番番去3點鐘

3串1？

墨假FT 1:1

臨尾365 普埃fake goal

80%大都開唔出

⼃
朱千雪雪ching，求抽我派

yes

藍十字真係海鮮波到爆

戒賭 .bye

墨假喎

戒角咪算

咩話 墨假2:1!!

球探明明完場 跟手2-1 痴線

西床個場俾多球

2-1？

真係2比1

痴撚線

輸埋2500

西床俾我多球
俾人入啦

天主教大學反cup我派500

絕殺大波西床plz

浦和紅鑽[-0.5/-1]
愛斯賓奴[0/+0.5]
柏林聯[-0.5/-1]
特雷斯登[-0.5/-1]
利物浦[-0.5/-1]
雲達不來梅[0/-0.5]
華倫西亞[0]
史浩克04[-0.5/-1]
伊巴[0]
比達
西床
床即場9.5細

我買左十字
以為收屍

xxx聯求你追和

最後一野入左 假到

等自蛇出料算

屍都無...

發覺連名都冇人留 冇人信會反cup3球
但我只能希望有奇蹟

我墨超近十場應該中得2場
藍十字 托盧卡 華拿 比卡超 普X
中 cf 提格

好撚屈

我

係咪有手足差床大

俾多粒啦

2-1

g持

巴打幫你叫爆，大奇蹟日

斷西床大波 無買盤

西床入多粒

完左

浦和紅鑽[-0.5/-1]
愛斯賓奴[0/+0.5]
柏林聯[-0.5/-1]
特雷斯登[-0.5/-1]
利物浦[-0.5/-1]
雲達不來梅[0/-0.5]
華倫西亞[0]
史浩克04[-0.5/-1]
伊巴[0]
比達
西床
床即場9.5細

琴日係咁先

防衛者贏埋0:2

我發現馬會簡得既孖寶半全 係好難估 係好反反覆覆

me

邊有人玩既彩池
垃圾黎

四連環會唔會100蚊都無？

我有時會睇住佢簡果d西波出黎買冷門 有時都幾正

去番馬po啦

佢個六寶同孖寶
自己分開買黎串贏得仲多啦

輸埋4:1
解脫了

奥達斯gel

呢3日真係賭足咁耐

我賭足一星期

呢年幾無停過
以前唔係咁

我依加反而深夜會訓，幾年前果時真係賭到通宵返工

好影響生活

追數很難

贏錢輸健康就無謂啦 仲要唔係一定贏錢

你中咁多口仲話難

你睇我好姐
2-3月果時玩角輸左5-6萬
今年輸緊11萬
係呢排轉返玩盤追返d

今晚雲爺爺派錢？米堡全英超攻力最弱

呢個4月唔旺我
得閒走去性交轉一轉先得

同路
巴打豬年？

Ali 愛大家

Ali世界第一

我正式宣佈墨超係最垃圾既聯賽
成鳩日反cup

輸錢好快追數好難一定要慢
呢二個月我都hi4雞到個種黑法係講唔到出黎，每次入錢唔使念即殺，對家係基本
依加月好少少先追返幾千

克羅，同柏丘卡幾日內買足4次盤都死

追數真係要慢慢黎
如果有耐性
唔手多亂玩既話
實追得返

狗年

狗都係偏財運差 但豬係沖蛇 食到應一應

真係戒啦

再見

挽留

輸兩皮

藍十字？

一晚-6k

本多終勝

墨超呢d狗會精選買親都輸

尋日買咩輸咩 acc入面兩皮輸到5蚊

我連輸4-5場墨

琴晚我最後一水 5點 智大半客 2.5水
中埋 希望琴日幫到各位巴打追翻條數

榜首對榜尾贏唔到
榜尾對榜中開到
狗會選出黎都爆冷多

正氣果d都無開比你買

貝迪b同切J達

屌多幾日我捻都係時候離開一下

專題: 戒賭可以成功

FacebookTwitterWhatsAppWeChatLineGoogle+Blogger PostSina WeiboBaiduEmailPrintFriendly

2013年3月
專題策劃及撰稿：《號角》編輯部

腦軟體工程師工作，有穩定的收入，也建立了美滿的家庭。 南加州距離拉斯維加斯只有數小時車程， 王先生休 假時便到賭城「玩玩」。日子久了，他開始研究21 點 (Blackjack)，甚至自己寫電腦程式，嘗試找出贏錢之道。 最初有輸有贏，所以投注也較謹慎，暫時沒帶來太大影響。

◎輸錢皆因贏錢來

常言道：「輸錢皆因贏錢來。」1991 年，王先生一連兩 次贏了幾萬元，表面上是「運氣」，實際上卻是泥足深陷、 不能自拔的開始。贏大錢後，他便整天作夢，幻想將來如 何藉賭搏賺大錢，買名車、換大房、環遊世界……

沒想到，從此每去賭場總是失控，不但輸光身上現金， 且連信用卡能借的最高金額及賭場同意借的信用額也都搭 上，才失魂落魄地回家。為了去賭城，他向公司和家人編 造各類藉口和謊言，結果越賭越大、越輸越多，不僅贏的 錢都輸掉了，而且還欠下十多萬賭債！

亨克 馬賽

你琴日連中好多口

馬賽唔敢要

琴日冇輸過

馬神派我未
想比你派

還我血汗錢

馬神比料都唔跟
抵輸啦
琴日連中7-8場

琴日連輸3場 清咗2/3
ali係我對你唔住 咁睇得起我 但令你失望

我前日入5k
推到28k
睇黎Ali是我的

找數 琴晚曼-1派
第一個email 300
第二個 200
第三個 100

Lihkgwinballeveryday@gmail.com

求派我

我有gun 紅鑽

lm

求派

齊贏

tg ok

好好對佢 唔好再令佢失望 是我襯不起她

sent

Sent

放心交比我

又遲左

太慢

兩日都叫過派錢
但兩日都派唔出

email好似唔岩

派我

唔g佢收唔收到

追緊數呀
兩日6串22差一關
搵次中哂實派

因為我冇lm

照派

個email都唔岩

係咪你地屌波屌得唔夠落力
定係呢招已經無用

知錯了

依家要派先贏

不了

訓醒起身再睇到藍十字個賽果
好彩自己縮左半注射500
屌佢格蘭+聖e天

我都有買格蘭
好彩床同比達正氣

跟大胃賭馬仔

馬我跟人
你有無尿

馬賽户口無錢 買唔到

朱千雪雪，ching，個email唔岩

琴晚想要切j同馬賽 但自己又燈左幾場
走去買自己反手 一起身見到
知道哭了也沒用

反手自己個反手

人黑就係咁

老細做咩咁火

有冇人派我起g 輸了很多天

Same

李城 巴塞 晉級 肥肥

我個心好撚痛

銀行轉帳到個銀行無錢

我都係

有冇清send到

等佢上水囉

急乜

派我？

再一次博你信唔信，上次巴9倍幾晉級

5倍幾 邊抵搏

唔信 今季PSG同祖記邊有得比

買左藍十字，點知先own goal，再補時俾人絕殺

今晚白禮頓追數

半客又中

估唔到手足咁樣欺騙我感情
Email快慢死無對證
仲要係假既...

欣b今晚再出水過你嘆

其實呢個post標題又錯

我醒起黑洞巴美職角大十抽一未抽🚬

白禮 雷丁 阿狗

有錯咩

你開囉

咩料

沒有波賭的中午

今天有水嗎

$400 上返 $4800
下一口推哂定平注
目標$20000

今日d波咁早打係咪想我地早訓

早訓唔好咩

平注啦

欣b
黑巴請查收

推唒 三口就二萬幾 達成目標

車仔 e巴 輸曬

手指

日日通點早訓番 想害人咩

河床中呀 R1 6號中呀

睇唔到？

請大家支持光蛇

10蚊支持

有冇指導

me翻身了，倒執兩三皮

你都就4架拉 教下班菇耳囉

唔好再大注上落

你咁賭法遲早輸番曬

最尾果到

交比你啦

有冇人跟左

交你犬母

執叔身彩就收手了，幾百平注

今晚買咩？

都話馬仔應細細注就好，10幾隻馬簡都簡唔到一隻p
試撚過好多次都係贏波輸馬,一場3至4百，十場全西都hi幾千

但真心難戒馬

今晚先諗,度下馬仔

R5 1/14 亂UP唔好跟 我都冇買呢場

10wp
拖7-8

光蛇
本身個騎師廢
換左個更廢

冇人想跟you

你中到要捐出去

我想問澳門 用馬會app入唔入到户口的

笑咩

OK

早，今晚再黎

好啊自Sir

今晚求英冠水賺大錢

燈到墮馬

光總得前勁早洩

跑第一呀

勁

點解派彩有1029 但整係入得515

個人隱影咗姐

沒錯

14贏成個馬位

衰到仆街，幾場輸左千幾

一陣幫你羊

少左成百磅梗係贏啦-.-

輸緊3k 好想喊
幾時先可以正數

唔識買馬真係唔好買 會損手爛腳架

個賴維銘邊撚個黎

輸緊5萬 我都想正數到

廢物

香港戴圖理

多你個0

走私大王賴有為我就識

自蛇 今晚一齊羊

幾時走軍火 叫埋 就打仗

😚😚😚

bb

慘

好彩琴日買左500k 我曼

請我譚

打麻雀輸錢 不了

佢死左啦 俾李香琴用點52痰罐仔子彈射死了

賭球才會羊

Agger

1

值唔值呀

你唔要就啱啦

要左6,1號最多入位,頭馬不了

跑左100米就知豬了

比阿叔吹到上天

放唔出一定豬

屌波算今晚

摩連奴赢波唔赢馬

ok

係

光總

3-10

12wp

今日阿狗2.5細 點睇

入馬po啦屌呢度波po呀

對5住囉

風紀😢

2.5大

Sorry😣

???@將B 叫你

😂😂😂又耍花槍

可唔可以立法m到唔俾騎
燒死哂

耍咩... 我識鬼

你俾變身耍後庭

HI

屌終於中
1,3PQ

今晚跪求大胃胃液carry

賭撚馬咩又hi返3千

得番30 希望潘狗贏騎師

美麗寶寶

不了
我俊必勝

潘頓

唔識馬真係咪掂,,波仔既努力...幾場食屎

隔砂王潘頓

你旺我旺太陽旺旺

變咗跑馬POST

潘狗正式收撚左皮

歐聯D垃圾盤邊撚個盤手開架

皇馬主場對拜仁夠膽開平手?
摩納哥主場受讓半球?
巴塞對祖記讓1球咁深?

潘狗好波

大胃你拎一皮買波好過啦

所以咪係我起唔到機原因
買一萬過關都仲有機會屌90分鐘
而家90秒輸哂

買教訓啦 買潘真係唔撚值得
今晚又咁撚多波

屌，我都輸個潘狗 美麗都騎到咁

大胃馬仔唔係人玩架追騎師買只會死得好慘

有冇人買巴拉福特下盤？
錫菲聯上一輪已經贏左聯賽
巴拉福特排緊第三要爭升班

想要 但之前對斯索特普瀨過野

要錫菲聯

有冇機落到半一

今晚又有找卡數[black] [/black]

翔惑送比有緣人

冇

尾場多數都熱門

錫菲聯-1有無同路

想買哂李城晉級

直屌巴拉福特
錫菲聯已經firm左升班,仲同你踢認真波咩

睇賠率做人

火車冇左騎猪王

潘狗

燈到

大胃
潘狗

等待小喬出波尿

潘狗食屎啦
美麗都輸 贏呢場on9馬

Ching好波你個騎王達陣

嘩好多女呀

新力威一D飛都冇,,呃到

同芬洛一樣

巴打你都唔錯

潘狗賽前騎豬王咩賠率

馬仔真累事，害我無數次
有咩方法可以戒馬

再賭斬手指

Jump 本身tick左潘狗 後尾飛左

潘狗唔買就跑出
一日輸左23k

大胃

我呢二個幾月，接近有十幾條飛中正膽冇腳中腳冇膽，仲係全冷門

見佢英麗bobo都跑唔撚出 所以飛左

唔好jump住

5千幾

大胃今晚屠鳩馬會

慳10蚊 跌5千蚊

明知搶騎師王就tick雙潘啦

上星期1+10k
星期2 +25k
星期5 -10k
今朝+18k
now-5k

無限輪迴

騎師王又冇獎金邊有得估架

你有本不怕拉，總之仲有本

主落到半一未

買2.5 大算啦

即刻無哂心機賭波
明明波先係專長
賭20k既話可以博上100k
偏偏去左賭馬
都唔係第一次

戒馬啦

放低一場 英甲客

我都想，但驚主隊hea踢

有冇人買拉舒福特

同路

等自蛇指點

shy shy shy

潘狗 我知錯了 你才是一哥

頭場屌屌半和先

我都係。。
次次都被馬仔迫害

同你情況好似已經唔記得幾多次五六贏波，都係受唔到馬既癮因為貪佢場數密同時間短，不過都係輸死多。。

巴拉福特夠撚打咩

大家好

小喬bb

我q

大胃好慘

gun！！

拉舒福特夠打丫麻

我拉

呢個好笑

西將今日然多少？

千雪派了未？

未

將b 美麗寶寶個場中曬腳無gun

我都想佢派我

潘狗拉美麗bobo去新力威 搞到我唔見5千蚊

輸死小妹了

次次都話豬唔派me

石菲x 馬斯

自sir小喬sir

半細全細有冇同路？

荷乙全半大
訓

程浩波

我都想訓

又係sana b

sana可唔可以俾耶穌屌

馬超？

小喬巴等你出料

唔可以！

荷乙無睇岩邊隊半大穩

幸運

大家比面姐

呢隊野最近3次都有買 場場有貨交

巴拉福特

芬洛啦 hea踢比人456

識買了 dave巴

拉舒福特號仲有半個種起機

半客

好彩未買

Ok

頭場可以平注半和
小注和客
亦可以大注小小客盤

唔該曬，好彩未買

收到你

迪加
禾寧
甘堡
比達
華域
全半大

Dave 去叫番射飛聯ok?

no

求u了

ok 買半主

重注了

英甲球隊始終唔多熟
巴打切忌大注
我今晚會屌到西甲英超

屌 王傑尋日反左底啦

Gun

最怕就係頭場呢d波
贏左又要出fullteam, 但又唔認真踢

買咩反咗？

今晚有冇料
仲有1萬8千追

千雪清，你人在那方？

河床 R1 6號

咁多 派我會贏

好似找左

追呀

錫非聯無必要硬攻
始終贏左冠軍
但巴拉第四 會想刷上去

派啲黑氣比me

咁今晚先玩

都是等今晚 有王傑巴加持太安心

ho

今日暫時追2k

未，個email流架

可以玩小小既 和客
客客

上盤落到

傑志開大未?

報京了

王傑大注要跟了

飛馬下球

頭場好似就快半一

平半1.68

出面全部 0.5盤

錫菲聯有冇出Hea陣

1915 角大?

狗會降到咁點買屌

錫菲聯

一邊要搶分一邊要係主場慶祝
角大?

頭場買主勝 好過買盤？

估唔到你真係買左

角大同路

頭場大波

9527~，收到噢麥當娜果100未

一定大

客盤幾抵買

咁應該2球到

屌，等緊佢派我起機

主咁撚低水 要客

我寧願你唔出聲

信心飛你識咩

bradford打前列既不敗率都唔錯
要信

主w>主盤=？

白禮 雷丁 列斯聯 阿狗 搭？

支持七公

巴拉

巴拉大船準備起航

正手?

平注

最後要了巴拉 巴拉生生性性

大波

巴拉福特啦
錫菲都贏左啦
巴拉仲要爭分拎第3

7公Ho ball

重槌巴拉

預言半場0:0

盧SIR

另外平注nxt goal

Next goal客定主？

頭場2:1

Same road

錫菲聯擺強陣

巴拉上呀

打漏了 客

玩串個場

大炒慶祝

我估會1:1 0:1完場

有你加持我安心啦

買左華雷根

呢隊垃圾黎

好驚

有小喬巴客盤冇有怕

已屌主盤，轉頭收錢

王傑可唔可以要布魯日

我覺得主W

咁我都定D

客GOGOGO

大球上 角細

Sheffield

大球大角

無角足球

救得靚

上半場屌兩球先

細角呀

2c gogogo

神龍

Goal

1:0

巴拉福你做乜呀

錫菲高

1-0

上半整多兩粒

都係入

石菲

客盤玩完~

巴拉福

錫菲1:0

洗唔洗咁搏呀第一

主高班啲

手足加油 追和先再叫

Full team

大炒捧杯

都贏聯賽就hea下算啦

下場心水

角細頂實

上半入多兩粒

一哥果然要破紀錄

Gaol!!!

你要大球就唔可以角細

Dave巴好堅

你今日表現麻麻地

100分升班

買左半主巴打可以開心下

你買我 不如派俾我

主入多球我補飛食飯

巴拉巴拉！

本身睇好主,,最後信左個fd客

半客幫叫

上啊！入多兩粒

洗唔洗咁呀

屌 咁落力把撚咩

巴拉快追和

半客是夢嗎

不是

角細呀喂

巴拉最後客勝派100

Cup

咪搞巴拉啦求你

禁屌緊

WHY

Lm

主完全無HEA你

巴拉最後會勝利

2-0

2:0

2:0🤦‍♂️🤦‍♂️

石菲會打場好波答謝球迷

Me

半大搞撚掂！！！！！

2:0 jump

上半入多粒

2粒

Goallllllll

主下球GOAL

國米AC贏2粒最後都2:2啦
假波 放水呢樣野你要信

呢位師兄 識波

巴拉放棄

咁我補個和

所以唔賭意甲

有冇人跟左我半客

半主cashed

☺️

岩

羅馬輕鬆2比0

比多球

Ching下場係咪主

到客下球

主盤輕鬆

要問左Dave 買咩先

入多球

補個和，輕鬆食飯

我屌....買左巴拉+1 諗住和都有錢攞
點知半場就比人炒2粒

半大cashed

20分鐘換人

大蛇今日跟到實

HahaAa

主呀

咁快換人

希望你中返場

Goallllllllllll

LM 456

4c

下一隊入球錫菲聯

一腳删落去

角細頂實呀做乜咁多角

無入球

大梗

收到

客盤是否早就收左皮

主隊快啲比個全餐巴拉

我半客都收了

thx 要客了

事實証明多次 大船請睇路

屌做咩我會信人

證你老味啦

客ng

轉去買客

買左好飛咩

你準備比人bin啦一陣完場屌你老母

快d同我互射多一球

仲有70分鐘追

客比人入完踢得仲好

華雷根呢場唔買盤

要追嘛

上次我話買艾斯都俾佢屌
唔洗理條傻鳩

Cup啊

ng

荷乙半大8x1準備

快手大波埋啦

人地好似輸好多 咪俾佢發洩下囉

3:0嗎

3:1完場

半客完了

3:2

快手入多粒

巴拉福特快追和

２：２完場

巴拉福特 追和反CUP

快手屌多粒

主隊開始9踢

Chuck公

3:0

馬仔又hi
第一場波臨尾信個fd轉買客

主第3球又GOAL

Goalllllllllll

3:0 廢撚到

Jump

2.5大cashed

巴拉d防守咁撚廢嫁

主盤易到

大波cashed

3:0

Jump了

今晚靠曬你

D波一屌就有

個中堅唔係望人望個波就知食屎

主其他?

超正氣

防守屎撚到 等456啦

有無下盤既手足一齊跳 今次真係跳

好在訓左無買到 完本想買客盤

有

Okay

多謝王傑加持

Gel埋9毛

王傑巴講定一陣買咩

太易賭了

3:0變3:3周時有
驚what?

唔係bin我咩

半場3:0 40倍

呢場唔覺會

多謝七公開解

好似要左主

下一球巴拉福特

客下一球

垃圾巴拉福特...爭升班..?降班啦垃圾!!

客隊咁撚廢 買左下盤抵豬 又唔係豬1 2粒

17-04-2017
20:02 過關 半場入球大細
5X1 星期一 3 迪加史卓普 (主) 對 馬斯特里赫特 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35
星期一 4 多德勒支 (主) 對 泰斯達 (客)
大 [1.5 球] @ 2.33
星期一 8 烏德勒支青年隊 (主) 對 甘堡爾 (客)
大 [1.5 球] @ 2.25
星期一 11 芬洛 (主) 對 安曼 (客)
大 [1.5 球] @ 2.19
星期一 12 禾寧丹 (主) 對 阿基里斯 (客)
大 [1.5 球] @ 1.95 $50

$50.00
中左派100

3 0真係認命

客盤撕飛啦，主ready cash

係 已經撕了

返更衣室數錢啦
比客入返3,4粒

下半場炒多三粒
大炒捧杯！

希望

學澳職玩主其他？

LM

其實錫菲聯咁博做咩?真係損人不利己

傻豬
有我一齊豬

真係,都冠軍啦

反cup

主場輸波好無面

11.5撕得飛？

重注韋根

謝謝你 識買了

主隊要羊了

我愛隊又要落翻英甲

比達

迪加史卓豐

無有錯

聽日我皇主場有平手盤
上樓好時機

利雲復出9分鐘6粒

叫我？

等自sir出水

等緊胃液

泰斯達

飯巴有冇過關水

迪加史卓普

跟

個王傑，我都係睇定d

買左王傑對家白禮頓

迪加主場近況咁好 都係平半

王傑比條讓球8串1嚟啦

客防守勁 讓半一冇人買

買左少少泰斯達 希望中

白禮

今朝羊左騎豬王
無度過關

急跌1.76 仲信心大

布魯日

主隊千其唔好比人追和呀 頂撚住佢

如果真荷乙全半大要買佢地咁多隊波衫支持了

唔好買，拎黎派

派我贏大錢

輸緊20幾k都要我派好過份

好有信心？ 琴晚見你都係500蚊注

屌定先 芬洛入佢老母

我90K

荷乙全半大

咁早打波應該有精神全半大啦

華雷根

唔理邊隊贏 總知快手入波

支持

禾寧先搶出1:0

錫菲聯
芬洛

禁屌中

角大點睇

全半大未 係咪荷乙黎

買左角細頂實

芬洛芬洛芬洛

識買了

芬洛 5分鐘3角勁過澳假

荷乙456

一講就多1角

GOAL

落飛得手

英甲刷角

巴拉入未

好驚斷芬洛隊西波

得2隊入左波

上次我條過關就係姬佢 仲要比達大炒

好小氣架你唔好多口

荷乙假波日仲未半大

英甲有即場2200英冠冇

食鳩屎菜譜

輕鬆

食屎芬洛

迪加入左?

阿積士好波

芬洛

快小小半大唔該

阿積我屌你老母啊

咪入左

華域克
迪加
烏德勒支
多德勒支

又一場送錢

威仔goallll

YES

4X1 全大 完全一樣

芬洛入佢老母

垃圾 二哥作客三哥 讓半一 我仲以為有幾勁 真係垃圾黎

華雷根YES

一齊叫

王傑好波

how many c now?

7

刷角呀 快啦

支持 串左迪加 多德

荷乙唔識入波？

英甲刷角啦仆街

錫菲no goal

想點呀一場半大都冇

半大好似沉沉地

多德win

8c

屌你等緊3倍就有角

繼續刷

瑞超2X1
上盤X主有冇人同路?

救角？

半細輕鬆

半大一場

甘堡繼續

半3全3

刷角啦屌

仲差7粒

巴拉快入

幸仔goal

幸運終於入

cashed

全半大要來了嗎

笑死 鐵頭功

英甲冇入球

英甲3:1得唔得

5X1 星期一 3 迪加史卓普 (主) 對 馬斯特里赫特 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35
星期一 4 多德勒支 (主) 對 泰斯達 (客)
大 [1.5 球] @ 2.33
星期一 8 烏德勒支青年隊 (主) 對 甘堡爾 (客)
大 [1.5 球] @ 2.25
星期一 11 芬洛 (主) 對 安曼 (客)
大 [1.5 球] @ 2.19
星期一 12 禾寧丹 (主) 對 阿基里斯 (客)
大 [1.5 球] @ 1.95 $50
唔通我咁撚燈

AIK

客隊 垃圾到

向10c出發

英甲刷角啦

[quote][quote]華域克
迪加
烏德勒支
多德勒支

比達go

客隊一世英甲

差芬洛

布魯日輸2粒

2-0 GOAL

自sir呢

開到派

布魯日898

錫飛聯-1c

AIK 回到

荷乙快NBA

救得咁靚

阿梅 半大呀

小喬下場繼續

錫菲9c goaaaaal

華域克 烏德勒支入波啦

英甲繼續刷

芬洛快入2:0
開埋半大比其他青

有冇補飛

-1c

錫飛NOGOAL

快入呀巴拉

唔洗入波...比角

比多2c呀 仆街

甘堡爾阿梅迪加半大派100啦

頭5

入返粒，繼續

角呀仆街

好易者準備派我啦

巴拉福特個7號死落去踢英丙啦

巴拉第4粒派一個一百

不了。再了對家

K

兩隊青年隊真係好撚癲

補幾耐時？

布魯日半場未夠開大 好波

刷角啦屌你

Lm完冇人幫屌波